有無做傳媒的同行吹下水?

發唔發覺office d人轉得好快
好多人好似屎忽都未坐定就走左咁

網媒定紙媒?

白粉度做緊

做邊間???

我做網同紙都有的

筲箕灣

我唔係做英文報呀，真係答你唔到，但我覺得如果你識叫價，有本錢叫價，佢絕對有能力開到個唔錯的人工比你

唔似某d同行，成個乞衣咁

我仲讀緊U 諗緊轉唔轉major 去傳理 本身讀緊language, 但對新聞 公關等行業都有興趣 只怕之後先發現冇咁大熱誠or唔捱得
請問各位巴絲undergrad讀咩？ major language 會唔會難入行過major journalism?
做呢行係咪一定要好有熱誠好捱得？ 入左先發現唔岩自己 要轉行難唔難 d人多數轉去邊行？pr?
唔好意思off topic, 小妹想聽多d 意見

何生?